[DSE 放榜] 如需正能量，請入

發夢亂噏幾句，錄低咗，希望可以鼓勵吓DSE成績未如理想嘅巴絲
亂噏嘅重點有幾個：
- 究竟前路應該點揀好
- 自己應該要抱住咩心態
- 我嘅志願係做____，咁依家點....

如果你有以上問題，又或者你覺得你有可能有以上問題嘅話，自己睇片

鐘意嘅話可以 Subscribe 我嘅 Channel，我發夢預知我仲會繼續亂噏

我無嘢講喇